油麻地有黨鐵職員暈左

你點影的

樓主
下世小心D

豬嘴Mode

check 眼啦師兄

個站冇開冷氣
焗暈真唔出奇
前線condom嚟嘅啫，班高層有bonus咪得

留名等睇人話成日都有人暈

Outbreak 😷

因果

黨鐵前線好黃

前線好黃

件衫黃色好肉酸

ching識野

個樣似後生仔，後生>90%黃絲，唔好太炒車

病毒坐順風車，經地鐵行車隧道傳播到每個站？！

比人抽水

封站

Gd

d站冬天焗到仆街

黨鐵大爆發

短袖, 冷親啦下嘛

地鐵狗快撚的中武肺

社區爆發＞港爆＞支爆
More

RIP

真係好撚心啦 冬天就唔撚開冷氣
屌你老母

你咁樣ZOOM近佢搞撚到我分唔清係咪佢都需要張輪椅

太焗咋

勁多人話太焗

明明係呢個

報應

有無人覺得呢排咁多人暈低係因為戴口罩焗撚到暈
尤其巴士黨鐵呢d好似密室咁

件衫好黃

油麻地站個月台好焗

帶咗罩都睇到麻麻
只係後生

佢自己嘅手

葛珮帆？

黨鐵焗到嘔 暈都好正常

明天要行山射波啫

比人渣波

係退伍軍人症定武漢肺炎

食開呀麻？

奇怪在之後都唔知暈低嘅人係咩事

之後可以唔洗返啦

渣㗎

我都覺得有機會 本身好多地方已經好焗
就算平時都好多人暈 依加戴埋口罩就更加唔夠氧

冷氣系統故障 站內28度太熱被焗暈

今次真係黃咗

弱撚智樓主

繼續自爆

驗眼

cls

波都比人渣，你話正唔正

暈左之後即死

準備聽 前線好黃

佢做咩渣自己個波

油麻地

以下發放 成績表
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

你見到仲有咩人

推

而家Up圖上黎班狗都Check到架啦
我自唔自爆班狗都一定搵到成個連登既居港港人架啦
我又冇講犯法野亦唔做犯法野

今日都好多人暈倒

熟女 巨乳
師兄真識食

繼續努力!!

好正，想射落佢個口罩到

連登唔係喎
嗰班係其他地方自爆

萬事小心為好，咩都要戴頭盔呀ching
你放棄戴頭盔先係最危險

連登up圖會提示你係用第三方雲端
同埋之前有好多巴打講完犯法野都俾人捉左
我諗我影人暈左唔算犯法掛

其實應該只係焗親
有時戴全日口罩都會少少暈

Pushh

連登冇人講犯法野
全部都係學術討論

冇記錯大致為（純粹個人睇法）
佢地比人拉係因為
1） 比狗逗自己開機
2）曾經真自爆咗自己
3）Tg

網絡安全要小心，你呢一刻無意自爆
下一次你得罪咗人就會被起底
你估連登仔起人底真係黑入去咩，逐個post check

除咗新動力 黨鐵沒有一個是無辜的

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

好似幾後生

希望唔係手足

同tg一樣

犯法入閘就比狗咬左啦
班友成日懶醒係度睇人有無自爆, 第1次係咁第2次就悶啦

焗親者

agger

抵撚死

當我有講過

又有黃尸扮暈

樓主細路女黎

勁大個屎忽

我巴打黎

捉人跳閘捉得最大力就係後生仔
之前有幾條片都係

你覺得我係為咗捉人柒咩？

唔好好保護自己，係連登都幫唔到你
連登只可以盡力唔比你資料出去
但係佢限制唔到你爆自己既野

我每次見到人自爆都會提一提
樓主只係其中一個

Btw你就當唔係比狗咬，你都唔想一得罪人比人瘋狂起底，保護好自己啦ching

而且唔該唔好將自己做既野講做犯法，唔好習慣黑警老屈你既心態。

黃嘅就唔做黨鐵啦
波棒糖人好好賺呀？